［生活物理學］係男人識痾尿既就入黎研究下

各位威猛既男士，大家有冇發覺次次對著尿兜痾既時候，硬係會有小小水花反彈落條褲或者鞋道，舊鞋舊褲都由佢，有時著新鞋真係痛都心埋，皮鞋更加彈到有水積好尷尬

嘗試解決方法
1:去廁格，但唔係成日有，同fd去又比人以為自己係幼龍

2:企開小小，但企太開有時個個望著哂，去到埋尾閘水又滴到人地成地都係，唔係完美解決方法

3:重點既入射角與反射角，打斜向兩邊位入佢，可以減低最多回彈既機會，但現實生活中始終都係有幾滴因為水力大而反彈

研究下有冇解決方法

倒立

咁重口味

連登咁多絲打嫁咩

收皮啦 用尿兜先係真男人

味講緊點用尿兜 你點睇野

認真 控制住道力柯

貼住咪唔反彈

係味唯一方法

驗左身未

仲有一個方法 就係唔好忍到咁急先柯

細力啲咪得

唔著鞋